(立此存照) 6.9大遊行

6.9大遊行之後，繼續和平理性非暴力，左膠泛民齊齊唱歌，高呼民主最黑暗一日，但唔好衝，衝就係鬼，講粗口就唔係民主路上嘅同路人，最後和平散去
6.10大家會繼續返工，馬照跑，舞照跳，雞照叫